巴士佬大戰的士佬

部巴士右邊有部的士 巴士轉唔到去對面線

竹園巴打你好